屌你老味啲老細講生意講目標就無限樂觀，講花紅講人工就無限悲觀

年年都係全球經濟前景不穩定